曼城全隊中肺炎叫爆

曼市係曼聯

科頓都同綠木一齊去叫雞

好快有獌市群組

唔知你係乜狗但都希望你隊狗隊冇事啦

大大個user name 清要唔要驗眼

唔信曼聯fans咁on9姐